大人同小朋友都啱...？

不過好撚肯定應該係未搞掂晒

小朋友唔可以打飛機嘅

admin麻煩將樓豬趕返去成人台

又係你呀

樓主有冇睇過下D假屁股個價
岩岩夠18歲果時行過幾間都賣成千幾 玩唔起

千幾不如去玩嗰真屁股

假屁股玩一世喎
毒撚都係想玩下玩具姐

儲錢啦

飛機杯先幾舊 假屁股成千幾兩千覺得唔抵冇買姐
點解會貴到咁

好想屌

玩幾次就爛架啦